(好撚辛苦)入黎屌醒我!!!!!

依家條女
一直暗戀左條女

>已經一齊左3年，經歷過風風雨雨先一齊到但最近我好似已經踏入平淡階段，對住佢已經冇左一開頭個feel平日既話題愈來愈少wtps一日得20句左右,對佢既感情愈來愈淡.

> 唔係點show我，對我好似冇好感:~，但係隔左好耐都仲feel

話說當初溝之前，個陣已經係係中意緊，但冇咩點show我， 令到我個陣揀左，搞到我心理上係既代替品，以為同一齊咁耐，對既feel會減弱，但原來唔會

諗住e個星期同講清楚，但對佢好唔公平
求各位巴絲屌醒我

係唔屌你呀

依家嘅我係三年前嘅你

巴打當時點做

男人係要比人屌先會醒

做得好呀 唔洗屌

唔係咁la 好辛苦

你係咪調轉咗黎睇 我依家都諗緊應唔應該放棄 去追

仆街死啦你
你唔配擁有依家個女朋友
仲講咩經歷左風風雨雨

agger 有女朋友都唔識珍惜
唔該你唔好傷害到而家個女朋友

條女好慘囉

唔好以為分左手條女會理你

過左你而家條女比我先

搵代替品有咩錯

屌你老母啦
男人老狗咁撚多表情

好果你不愛 好心你唔好拖住 ，女人的青春有限長痛不如短痛，
不過唔好FF 會有咩改變，
A餐or B餐快作了斷吧